重要！幫手send email俾cnn知警察打記者！

之前見到有個post話cnn要警察打記者個段商業新聞既片
我同朋友夾手夾腳加左英文字幕同打埋email format
如果有咩錯麻煩各位巴絲補充同指證
同時send埋email俾cnn嗰邊同dm佢地啲記者啊
最後請咁多位巴絲傳開同幫手推一推！
唔該晒大家加油！

條片始終唔係我既, 我驚遲啲youtube會del
所以咁多位巴絲最好下載落尼

push

Dear editor,

It was suspected by CNN that the police used force during the protest. Here is the evidence.

One of the organization in the HK media industry, Commercial Radio Hong Kong News (CRHKNEWS) , has recorded a video which proves that the police used violence to anyone regardless their identity , such as reporters. The link of the post and video are as follow.

The translation of the caption:
警方晚上在金鐘正義路驅散示威者期間，本台記者在採訪期間多次表明身份，受警員多次推撞，記者並無大礙。
While the police were dispersing protesters at Justice Drive at Admiralty, our reporters had been stating their identity repeatedly ,but were still pushed and confronted by the police for several times. The reporter is safe now.

The attached video (with subtitles) posted by CRHK NEWS on facebook shows the conversation between the police, protesters and reporters.

Hope it is useful for you to reveal the truth.

Yours faithfully,

記住send埋email啊

關於後續事宜，燒山呢段野講得幾好大家可以去睇下

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

好波，一定要推

一定要推！等外國傳媒都知咩事 香港先有得救！

推

清楚聽到
記你老母

讀唔成書既人真係好易比人煽動

好波

Push

多謝ching補充！
好似有啲難譯咁我盡量

推！

Send email先可以令記者同CNN收到 幫手傳開

漏左最重要果句
report your mother

可以點send比佢地

同埋title都譯埋英文會好d

喂英文字幕無譯到dnlm！！！！！！！！ Fucking Reporter!

呢句好重要 證明佢地都好清楚聽到係記者但照打

最簡單fb ig dm各種途徑全部都得！

多謝提醒！盡快會改！

本身有諗過粗口出唔出 既然係咁就照譯